# Projet EvolPoPoule

Le but du projet est de transmettre son savoir ou bien d’en acquérir avec une certification totale de la connaissance des utilisateurs.

## Membres

L'équipe est constituée de :

- Andrei RADOCEA
- Samory NOUKEU
- Killian RIVEAULT
- Malo DUPONT
